岩岩推緊高地，點知老母入黎放低件蛋糕

阻𨶙左我打機不但止
仲話唔小心按到我粒flash
搞到我脾塔殺
我慶慶地拎起個平底鑊同距打
再拎枝kar98射左距幾下
見距眼濕濕咁走先鋸翻

勁

老母唔教訓唔得

A09

2/10

真人真事

有冇係佢面前掉個蛋糕落地

ching好好脾氣 貢都無打能死佢

成個車埋去

距有三級頭

照打啦